大家點睇HKEPC呢個科林？

我都唔知講咩好

多毒撚
毒撚多數on99

最電腦野多數去果面,連登呢面鳩UP多

極度懷疑上面d 人會同部電腦做愛

用張display card 磨到射

問電腦野

EPC個2手買賣區唔錯

[member]空穴來風, 未必無因
有時d野, 自己分析下[ /member]

呢個真
個邊不嬲多打手
但依家連登都開始多

好多人打殘體

咪F字頭囉！至仆街係佢架喇。

在epc 講某c 鋪係會被ban acc

電器宅集中地

講野唔可以出任何牌子名/鋪名

個邊咪又係小圈子 黎黎去去都係個d人

正都定中田？

HKEPC今次做得好

集合眾人之力齊屌Felton

Felton突然打返畀嗰邊post位樓主，
有得去換新老母板

[/center]

大家如果有嘢要拎去Felton整就快，
可能過幾日後又變返之前咁

[center]

都話左 corsair 佢唔會玩你

HKEPC好多硬件友都係o個道
包括係腦場呀/米王等等
通常d代理比人唱點點點,代理唔想得失客即時聯絡+處理
好似之前好似有單樓主換隻牛搞極都有問題,好快搞大左件事
hkepc玩左幾十頁,代理好快主動搵番佢
不過 felton 真係麻麻
但唔知點解依加intel/amd 某d cpu 都會有佢代理
仲有asrock 呀 corsair 呀 klevv等等
反而舊代理altech好d,我去到即換,冇貨就等/比同級你,同埋可以補錢換,唔洗走兩轉
只不過位置較遠

BTW FELTON個肥仔同ALTECH之前o個個好似
唔知係唔係同一個人

係

有個fd隻牛果d warranty label損左少少，話佢拆過隻牛唔保，點睇

我上去幾次肥哥哥都冇咩野,不過都有2年前左右
上年就已經係個後生招呼,好爽手,因為我怕佢搞到我即時冇得換
我都做定memtest影哂相for reference,點知佢話得嫁啦,直接當memtest出error換比我

拿我唔知你既損少少係有幾多

label受損.佢的確係可以有權唔保

正如以前人地顯示卡PCB入面.或者而家既強化背板後面有防拆既label

姐係起粒螺絲上面.你要拆開張卡就要整爛張label

所以有人試過換GPU散熱膏.之後就冇保

因為warranty label正路係要完好無缺

當然.我都係個句.我唔知你既損少少係幾多

之前隻賊船kb見佢好似無check過拎新比我

warranty label大晒
我個fd聽到唔保之後即刻dum左隻牛去垃圾房買隻fsp
我依家用緊rm850x都唔敢睇自己label有冇爛，你知啦，裝dual xeon機咁辛苦整爛label唔奇

爛到咁唔保都好正常

好坦白講

咁樣唔保係好合理

好彩張zotac 1080冇label，換evga一體水都唔會冇保
邊間d顯示卡有label？講晒出黎比我blacklist

唔緊要既，corsair少左個人幫襯姐，合理既

有陣酸味

我都唔會酸既，我隻rm850x希望頂到10年唔爛啦

HKEPC當年好似都係由高登硬件台分裂出嚟，所以佢哋唔妥高/連登其實可以理解